林鄭好硬頸，佢唔會理主流意見，好心痛同擔心香港前景

希望商家，有錢佬，政府d高層會企出黎幫香港

就算林鄭唔硬
中共都硬

邊個敢出聲邊個秋後算帳

好打得